APYA
====

Скрипт для экспорта фотографий из Aperture в Яндекс.Фотки

Скрипт служит для экспорта фотографий из Aperture в Яндекс.Фотки

Пример работы скрипта можно посмотреть на видео http://www.youtube.com/watch?v=B23ISIVou70&feature=plcp

Установка
==========

1. Необходимо поставить бесплатное приложение JSONHelper (http://itunes.apple.com/app/json-helper-for-applescript/id453114608?mt=12#)
2. Забрать исходники скрипта из репозитория любым удобным способом и положить в какую-нибудь директорию
3. Скомпилировать скрипт   
3.1. Открыть приложение Terminal
3.2. Ввести туда /usr/bin/osacompile -o <директория со скаченными исходниками>/APYA.scpt <директория со скаченными исходниками>/apya.src
4. Положить полученный скомпилированый скрипт(APYA.scpt) в директорию ~/Library/Scripts/Applications/Aperture/ (те <ваша_домашняя_папка>/ Library/Scripts/Applications/Aperture/
   Если директория не существует то создать ее
5. Запустить Редактор AppleScript (стоит по умолчанию). Зайти в Настройки-Основные поставить галку Показывать меню скриптов в строке меню
6. Посмотреть видео (http://www.youtube.com/watch?v=B23ISIVou70&feature=plcp) и понять как пользоваться 
